中國因疫症逐漸形成了秦、楚、齊、燕、趙、魏、韓七國的格局

習派係燕國
江派係楚國
團派係秦國

剩底4個係毛派、鄧派、自由派、溫派？

屌畫漏左魏國

點少得我地黃巾軍

香港outside china

更新版

蒼天已死

唔錯

圍魏救趙